
#1
ans: b.

#2
ans: d.

#3
ans: b.

#4
ans: c.

#5
ans: c.

#6
ans: a.

#7
ans: b.

#8
ans: b.

#9
ans: a.

#10
ans: b.

#11
ans: b.

#12
ans: a.

#13
ans: a.

#14
ans: a.

#15
ans: c.

#16
ans: b.

#17
ans: c.

#18
ans: b.

#19
ans: b.

#20
ans: b.

#21
ans: b.

#22
ans: b.

#23
ans: c.

#24
ans: b.

#25
ans: a.